全面革命第一波

十一全民慶佢老母
而家要開始籌備同文宣，十一要勁過85罷工，各區集會，即日做埋全民公投組臨時政府

即刻開始做嘢
不了，要訓覺

push

1/10

2/10

3/10

4/10

著孝服 大灑溪錢

5/10

6/10

7/10

推翻港共政權
成立臨時政府

10月1係公眾假期

8/10

係呀

9/10

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

10/10

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

全面革命第一步

1. 100米短跑訓練

2. 肌肉強度訓練

3. 熟讀香港街道及公共交通工具資料

除非人人都攞武器啦，否則講都冇用

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

Push 十一玩大佢！！！！！

推，有咩幫手

一、文宣
二、集思廣益十一做乜同點做

推

PUSH

721

仲10 1?
聽日

831

聽日梗係要啦，我都好努力推緊915 post

先推915 再推10 1

搞大佢

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

[文宣入]我想用著名既電影Trailer二次創作

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

十一前

出黎行完返屋企叫全面革命？唔打狗都算，屌你老母還藍絲廢佬拖都唔敢，學人搞革命？返屋企啦細路仔

十一見

我宣布：革命全面升級，正式開戰

Push

929循例set deadline
101升級

一人一張燒國旗擺上網

打佢老母

puah

悼念中國被竊七十年

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

目標唔再圍狗屋
再重創藍絲鋪

一，宣傳支共建政對世界人權有咩「貢獻」
二，要諗，商場太左膠，機場又話太孤立，入左去送頭又俾人話係鬼，真係要諗

10.1

推929 全球遊行??

手足真係有諗過，欣賞，支持

你第一波都隔太遠啦掛...
聽日就出啦

屌佢老母今日嘅仇101還

重演8.5 好期待

係咪真係革命先
革命係要有人犧牲
我驚連登仔又會話人送頭

嚟多次8月5七區?

一定當然要出，但係要有效果就一定要時間籌備同諗清諗楚，而家距離十一其實得半個月，唔可以再等

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

規模同效果要比85更誇張，85只係集會，我哋要啲更痴線嘅嘢，例如公投臨時議會／政府

好呀 但係要依架開始做文宣宣傳

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

搶頭條

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

幾時先黎真啊？講左十世都有，結果畀人打又係唔識還手。
藍屍話打人就打人，警察話拉人就拉人，和理非又要做左膠

基本2步曲要做到，做唔到就注定整場運動玩完，香港人繼續做港豬啦！
第1步：
還拖，無論係藍屍/警察，總之畀打就一定還拖
第2步：
救人，如有手足被拉，要結隊去救人，之前已有片段義士齊心可從黑警救返兄弟

做唔到，返屋企吧啦

100%認同

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

和平孝服行
守喪日邊個人都不可動武

930已經要準備出到去某個地方
預佢930會狂拉人

Happy birthday to you~

各區集會最緊要

十一大壽 賀佢老母

舉世界各國國旗
台獨鯨魚旗
就係唔舉支那旗

10月1全面罷工！

我覺得唔好再玩七區
應該要集中黎玩
E.g 旺角 太子 油麻地 深水埗 尖沙咀咁
咁樣一黎唔會太散
二來可以聚埋
人多先做到嘢
反正班狗最後都係玩大包圍
咁我地更加應該group埋
再衝破佢個包圍網

公眾假期呀，唔洗罷直接出泥就得

915見

爆佢老母

推！

賀佢老母

光復香港

政府唔係計畫取消咩

有無諗過依家休班狗唔帶委任證就執法

如果有黃屍扮休班克警執法，我依啲撐警藍絲咪好驚，一陣比人仆幾棍咪無仇報

但我地無根據地嘅話，會唔會好難升級革命
用大學做根據地得唔得？

收到

買美國國旗助慶未？

仲有929全球反共遊行！！

聽日915東角見

分區怕唔怕人手分散
二至三區最好
再be water散出去

武鬥派表示好想黎多次七區
分散狗隊人手
熟地型
剩係呢兩點已經好大優勢

仲等十一？過兩日唱歌建國了

煲大101

要做野啦

做野啦 二個禮拜 籌備搞獲勁嘅 屌佢老母

全球反中遊行 推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

推 革命之火

要升級

推 915港島見

做

915

推 10月1號齊賀支那亡國

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

真係要開始宣傳
依家開始差唔多
都九月中啦

全球可以嗎英國絲表示想岀返分力

p

推 要勁過616

唔好等十一
十一之後中共唔撚驚你

全部人著孝服！

10月1日
我就同你玩大佢

10.1落佢面

十一唱美國國歌激死維尼

做野 推

大佬幾時先得來10月1日呀
九月仲有一半

黑白都得

黎料

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

光復香港！

支持

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程

G持

推推推推推

都係嘅
我擔心嘅係雖說分散班狗嘅人手
但係我地都會分散
同埋每區嘅勇武都唔多
班和理非又成日行行企企 唱曬歌咁
班狗雖則垃撚圾 但都好打過和理非

up

[爭48000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

我都覺得分區既好處係大家熟地頭
有事可以跑返屋企然後再出黎
唔使話黨鐵停左就困獸鬥

G封

大大力推！

除非人人都攞武器勇武啦，否則講都冇用

AMAZON助養計劃

各位香港人，眼見政府同警察手段愈來愈卑劣，過期既催淚彈不停亂放，一套保護自己的裝備變相更為重要，就算FIRST AID TEAM或街坊路過都受到影響，鑑於之前收到好多香港市民係市面話好難買到保護自己的裝備同價錢偏貴(大陸3M不進口香港，令好多五金鋪同商店都斷哂貨或者要賣好貴既價錢)有見及此，我地希望將保護裝備帶比有經濟困難買唔到裝既朋友，比佢地揀一套岩佢地既裝，希望保障返佢地健康。我地只會提供可進口民用保護裝，所有任何有攻擊性既裝都不會代購。

現階段會先入手以下4種保護裝備，購物清單會因應用家意見會不斷update

1. 3M Safety 60926罐 多氣體/蒸汽盒
2. 3M 半罩式可重複使用的呼吸器 6200
3. 防割袖口一對
4. Pyramex I-force H2X護目鏡 (可配合泳鏡使用)
(頭盔因運費太高暫不作考慮)

一套四件價錢為$654連運費

資助計劃做法:
1. 有意助養的家長捐錢
2. 有需要的小朋友揀貨，每人限選一套
3. Admin會整合購買，在AMAZON落訂單

小朋友想要保護裝備請入AMAZON助養計劃Channel先填寫申請表

家長想助養請聯絡:

@heehee999

其他查詢請聯絡:

@happywithmydogs

*另外因人手不足
所以由而家起 我哋暫未能兼顧到夾單買保護裝備嘅朋友 敬請原諒🙏🏻

AMAZON助養計劃Channel:

*計劃進度，財務報表會每1-2天在Channel Update

聲明:
AMAZON助養計劃宗旨為保障香港市民的健康，並不支持任何的非法行為。

你覺得有幾多連登仔會想犧牲咩
人地嗚槍,都走到雞飛狗走

真係要革命
而家冇人講法治架喇 仲同佢地理性討論要面談呀？

仆街 越搞越嬲

要搞到好似8月5咁
中共你地迫我地

呢個正

臨時政府，詳情係點? 需要啲咩support?

go

推呀！

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

聽日2 點半銅鑼灣東角道集合

嗰日聲勢要吸曬全球嘅關注
蓋過佢個國慶

做野！！！努力

10月1 真係可能係end game
一定要好好準備

要有個明確目標，唔可以好似平時咁純粹街頭抗爭

奏香港國歌
升香港國旗

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

但十一本來就係公眾假期。
本身就唔使翻工。

即刻做嘢 訓覺？不了

咁係咒緊你老豆老母 到時比啲藍絲笑9死我地咋

聽日開始 正式開波

pish

唔可以亂升級
一定要對家過火, 連國際都清楚睇到對家的暴力, 醜惡
確保我地企係道德高地
國際支持係極重要

即刻開始做嘢

阿sir又開工？

要改革

係咪應該要將香港被殖民既情況講番出黎？
其實每個國家都係被支那殖民，孔子學院就係例子

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

我地需要公投
罷免現任香港政府和香港警察
禠奪合法性,向世界顯示香港人的意願

親人未死著孝服, 唔吉利

10月1幫佢慶慶佢

推

要抱住「自己唔做就冇人會做」嘅心態例：唔好屌人唔麻包袋試著自己組隊接收工

睇煙花係必備節目
但係要諗諗如果佢取消/唔俾人睇要點搞
如果唔係就好似71咁全世界睇升旗禮變做企喺度唔知做乜

推爆

Pish

十八區公投

推，依家出多啲地區活動集氣，10月1煲大佢！！！！

點搞大佢先

10.1文宣要開始啦

12點英領
2:30 東角道

要曬佢冷

再咁圍狗屋唱國歌真係會散水

用血去打出歷史

不了
想早D

開始做野夠哂時間

呀爺生日大家齊齊happy

P牌upvote 唔到

哭喪

十一賀国慶

十八區大遊行有冇得搞？

推 要開始準備 做文宣

愛祖國， 齊賀國慶

燒共產黨旗
燒國旗一嚟犯法二嚟多舊魚

今日開始，日日推!!

十一無煙花放呀

假期黎

政府合署

點解依家無人再叫中國還錢 明明係trump比嘅一粒核彈

推推推

推呀

一定要全面開花
唔好再集中一兩區

8月5係最成功既一日

入定白衫白褲，好快賣斷市

10 1玩大佢

10月1日先黎了太遲

yes

聽日呀

蓍白衫白褲

燒佢老母支那旗

strong pish

留喺自己區，一路移動唔好停咁打，要真游擊戰

18區起義?

有冇諗過搞全民
一人一貼文宣，
試水溫先？

集中係呢度討論!!!推

成世人未試過咁期待十一

無力推一下

Pudh

今次唔贏
就係大清算

慶一慶祝

有post講當日披麻
再遊行值得諗

宜家宣傳差唔多啦

10/1賀佢老母國慶

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

唔該文宣組

要大宣傳!!
文宣呢

推各區集會

要大搞最好早兩個禮拜宣傳